如果你要幫林奠同大波鏵打針 你會點

會俾佢迷到唔記得抽液體 齋打空氣入去

會借啲咦Hi落對波到

姐姐，依家同你執返齋